倫敦示威 強國人大嗌 ONE CHINA

我哋嗌 2 SYSTEMS！！
佢哋hang咗機

同埋佢哋唱緊國歌
冇喇喇我哋有人嗌
democracy for china
佢哋又hang機

One China!
One Hong Kong!

佢地個腦轉得好撚慢

ching ho ball

五毛賺得嗰五毛
唔好太高期望啦

好識撚狗

TAIWAN NO.1!

撚狗到咁

ho ball

豬拿人

sick ball

岩呀
One China
One Hong Kong
One Taiwan
唔好撈埋我地同支那比

大陸仔好撚蠢

睇one piece啦大陸狗

高汁 一無港獨佢地點識答

咁鍾意大陸點解唔返去

3 systems 真係好正

豬一樣

2 on9咗

撚狗咁撚

班強國人又係到大嗌 ONE CHINA
其他人回應 Stand with HongKong 同 Free Hong Kong

Live

支持
一邊一國
中國
香港
台灣

搵日講republic of China

引佢地失控呀各位

有冇LIVE倫敦

三毛咋, 吊佢老母
仆街仲要出賣良心, 即刻劈炮唔撈

明天，天安門，不散

玻璃心又黎喇

叫free China

Run China

支那人原來有得示威

仲有冇其他直播？

係支那以外既地方咪示威

縮返入支那咪比坦克碌

因為唔係中國先有得示威

聽佢地講 想喊

G持去天安門前面嗌

佢地既思維訓練向來就單一. 不善變.

慣咗俾人控制思想係咁上吓㗎喇

下次外國見到佢地, 就大叫爭取中國民主, 佢地可能走都走唔切

支那口音：

One kan-tree two sis-ten

或者叫平反64

Of coz one China, nobody wants to become China.

One Hong Kong
One Taiwan
One Chi na

係外媒面前拎stand withvhong kong過同佢地合照先啦

終於輸出集會文化

佢哋有官方指定口號，你突然轉channel仲要講英文緊係load唔切

好鐘意睇佢地hang機

2019年仲玩國族主義，你估鬼佬buy唔buy

Two systems

教佢地叫chinaman呀嘛

一國兩制本身係無敵嘅
不過中國就只係鍾意一國一制

去得英國嘅唔會太窮，應該係真心膠，洗咗腦

Democracy for Hong Kong

818

good done

直播:

佢地邊有腦。有自己思考。所有野都是中共單向植入。out of個範圍佢實hang機

咁易hang機

咪俾全世界睇到佢地移民外國之後仲心繁極權政府
收緊支那人移民限額囉

大頭奶粉後遺症

現在朋友快d大叫8964

香港一個 台灣一個 大6一個 無錯呀巴打

make some noise

支那豬又準備出醜

爽死

818塞爆維園

ONE CHINA ONE HONG KONG
一中一港

想問倫敦係咪仲示威緊？ 琴日睇唔到而家趕緊黎

嗰位哥哥寸到班中国人一棟都冇

野蠻人

2你老味SYSTEM咩

又唱國歌

劉亦菲係臭雞

支那: one country
HK: 2 systems

back to china

God Save Our Queen

Laugh die me

HK: Free China
又搞到支那豬load唔到

又唱蟈歌

同意
最好推撚到佢冇美籍，大灣區都冇撚得留，黎做香港人

Btw你係咪何生侄女

YouTube 呢條片9百幾萬人睇 仲有好多外國人誤解
點解無人入去幫香港示威者澄清

佢地load唔到就剩係識唱國歌+中國萬歲

嗌到聲沙😂

好撚嘔心

唱完然後自嗨

撚9佢地

HK: do you hear the people sing

做得好ching

佢地有冇聽過首歌都係問題

到2.30pm

有消息班支那人申請緊聽日遊行

佢地搞遊行直接無視 唔比存在感

唱國歌嘅麻煩畀佢地睇一睇

One Taiwan

其實係咪應該開翻個post專係比在英港人

佢地連去天安門表達意見都唔敢

Democracy for china
Power to the chinese people!!!!!

有冇片

再推 ：（ 依家出係咪太遲

身邊d強國人話見證歴史國旗飄好感動。 救命真係好撚柒。

有人答左230完 我都趕唔切 不過照去

好波

支那唔識democracy 呢啲咁艱深嘅concept

我地幫佢地一齊文宣，democracy to China

騎劫佢地

有冇live

家下究竟行緊去邊

另一個Edinburgh集會有冇live

應該要幫佢地叫埋平反64
佢地應該驚到即刻操你媽b

有 live.

幫佢地手出poster, 出banner 同埋佢地一齊行
聲勢浩大, we support democracy to China!!!!

ＯＮＥ ＣＨＩ－ＮＡ
ＯＮＥ ＨＯＮＧ ＫＯＮＧ
ＯＮＥ ＭＡＣＡＯ
ＯＮＥ ＴＡＩＷＡＮ
ＯＮＥ ＳＩＮＧＡＰＯＲＥ

支那人好七

佢地樣樣都調轉黎做既

其中一個搞手話個rally係2:30完左
可以散

FREE HONG KONG
FROM CHINA!!!!

聽日都要雙語口號
今日紅土冇英文口號

背稿既啫，可能英文都唔識聽

核突支那style

有冇人知幾點散場，想等陣去？

唱英國國歌啦

我覺得係資訊封鎖嘅其中一樣負面影響黎

one china咪one china
但係hong kong is not china

人民日報：发动各省集会，声援香港40多万爱国同胞

立刻上WB广传

靠自己能力走出去果班咪好似我地d 中立咁，走出支那就係怕左，出到去仲邊會on9幫手。踩場果d咪同香港d 撐狗藍絲咁，比辦事館同鄉會吹雞派錢/迫去既

Ho ball

我一睇到都咁諗

強國人個MODE係識英文太少 去到外國都唔會講唔會學英文
所以佢地人多只會唱國歌 即場作口號
同有標誌性既牌
只要準備少少反制真係佢做咩都串到下佢

↘️ 有Twitter account嘅轉發 ↙️
武裝革命，親中派揚言明天溫哥華市射殺支持香港市民

支那人係悉尼打澳洲記者7出國
ABC news 影到:

英國議員:bno轉bc係英國內政，中國不得說三道四!

↗️ 冇都快啲開返個，有email就開到 ↖️

佢哋知唔知國歌個作詞人係文革畀人批鬥死咗

如果銅鑼灣只有一個浩南 果個係陳浩南
咁世界只有一個中國 果個會係中華民國

英國巴打好波

721 811

無人知至到幾點？

啲支那豬真係好蠢

push

God save the queen !

澳門同新加坡就算啦

咁都比你諗到wor 好嘢

Well done mate!!!!!

Without HK, Taiwan & Xinjiang

Agger

democracy for HK!

ONE CHINA!
REPUBLIC OF CHINA!

今日人地話有幾十萬人去咗金鐘撐黑警喎!

我地聽日要爭氣呀!

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

聽日見!

英國開工
三毛係咪收3P

ONE CHINA
ONE HONG KONG

點解會有細路仔

屌,笑撚死9我

其實我極度懷疑係佢哋唔識英文

香港人頂住呀

跟民建聯馬恩國講：you are not even a fucking Chinese!!!!

下下都打對台, 其實會令更多外國人知道香港同中國o既分別

absolutely stupid move

屌，係要咁玩9佢地就啱，
班人個腦未開發

Standing on a land of freedom, wearing Adidas, holding an iPhone and yelling China is the best. Don't you think it is ridiculous

巴打好波

咁愛國返大陸啦 屌你老母 死蝗蟲

818 維園集會見 純和理非

nono
台灣無話過同你玩一國兩制

One china, one taiwan

我鐘意你

👍🏻👍🏻👍🏻

我地不嬲都確守一個中國原則架
但香港唔撚係中國喎

喺一個舉國體制之下 呢班人只係識跟柯打做野
冇自己嘅思想
轉數先會咁慢

已經逐樣教 都學唔撚識 昆蟲真係昆蟲

推

可唔可以話佢哋非法集結？

well done HKers!

【集腋成裘】【大家一齊寫】香港抗爭大事記

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成
(更新：已經完成左大約70%左右，多謝各位巴打絲打)
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。一段四~五句中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1967 六七暴動
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2001 六七楊光暴動主腦獲頒大紫荊
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行
2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2008 以普通話教授中文科
2010 反高鐵
2010 香港交易所CEO由中國人接任，金融業被中國控制
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2012 南丫島海難
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 銅鑼灣書店
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2016 梁天琦陳浩天被取消參選資格
2016 多名當選議員被無理DQ
2017 反一地兩檢
2017 香港移交主權20周年
2018 鄭若驊涉僭建
2018 UGL 50M 事件放生
2019 建議取消海外專科醫生於通過執業試才可於香港行醫

下次不妨可以跟佢叫
one, china
two, hong kong
three, taiwan

變撚左個list

people refucking of.....

支那人學識左集會,示威

又話愛國又係外國，笑撚到

你個名

佢哋跟晒劇本行 突然嘢梗係hang撚晒

啱呀 好可憐

都話打錯囉臺灣是獨立國家

你確定佢地有腦？

屌講轉數真係唔好睇少香港人

好波！！

你地Out左啦 得一毛咋依家

即刻散晒

中國啲水重金屬又多
奶粉又飲大頭
食物又多添加劑又無營養
點會生得正常？

818 維園見!

and one Taiwan, one Hong Kong

慢慢搵啦傻鳩

8.18 Push
We remember. We don't forget.
We are HongKongers

佢地真係好撚柒

佢地思想仲停留喺港獨度
明明5大訴求 唔關港獨事
無計 俾黨洗曬腦

Macau

721
85
811
818

JENG AH
818
BUT GIN BUT SAAN

BSOD

拒地識得過兩句英文 可能連system係乜都唔知

支那狗最好撚
走到外國通常都係柒，唯一優勢係識周圍屙屎

有片!
we connect

香港人幾時都醒扒

感謝 聲援

中國香港
一邊一國

去左一個人都無

2:30完左

THEN, WHAT R U DOING IN LONDON?

呢句真係會迫到佢地發癲

有聲

騎劫

屌 張圖

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

多謝大陸人參加今次嘅集會
佢地好落力叫口號叫得好大聲

屌

One Kowloon

香港人真係好醒

其實有冇人諗過將中國國歌嘅作者受到咩待遇po上國際
等班外國人次次見到佢哋唱都諗起個作者比佢哋批死咗

Hong Kong is not china

要求他們剪英國的簽證，可以嗎？

趕住睇英超

佢地唔知自己最大既敵人係共產黨

Parliament square個示威同差佬講只到兩點半
所以一定要散
(好似係)

無知一問，澳門唔係都歸落香港嗰種制度㗎咩

我覺得律例唔同叫另一制咋

one hong kong

咁都無200000個簽名？

好撚好笑，無樣做到
真係劇本寫得好，但演員係三流

今之有冇錢派啊

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

e家散晒未

班大陸豬真係唔知自己反近咩

支那種係咁上下

支那種

倫敦加油

LMAOO ICONIC

重溫一下

we connected

Ho Ball

去旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

50Mb ram
1G rom
1.4GHz單核 CPU

賽后檢討來啦，又射到周圍都係

有撚腦咩班狗

笑到仆街

有朋友建議 如果下次再有遊行 可唔可以收埋港英旗 同西藏旗 對好多唔知香港發生咩事嘅人嚟講
見到呢兩支旗 + 我地口號 好令人誤會係港獨

好撚好笑

下次外國巴絲印定牌
佢地一唱即刻拎出黎舉

one taiwan
one hk

佢地郁手就有野睇了

屌 點解會咁似

請叫你朋友停止on9

依家撩鼻屎都可以話你港獨

遊行話你收咗錢 你係咪唔再出?

sorry 倫敦咁多次集會 冇一個人覺得反感

Push

又送子彈畀我哋

佢地下一次識玩啦， 改左口號叫 We love Hong Kong, we love China

諗過點樣入佢地

真係唔明，咁愛中國又要走去英國，去南美唔得既，去印度唔得既

你有冇諗過澳門嘅感受

死番大陸最好

厲害了我的國

下次佢地唱完國歌

我地唱 “起來~~我帶你環遊世界~~”

肯定激死佢地

( 緊急! ) 大陸人818倫敦抹黑香港大行動

China is Hong Kong

I said one China
U say two systems

:one China!!
:two systems!!

:one China!!
:two systems!!

721
811

1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

五大訴求！缺一不可！

818 維園見

「IDEA」全球香港海外留學生聯盟

完美騎劫

China run to Hong kong

可唔可以覆班大陸喱 好好享受喺外國嘅集會自由

正呀！老共就係最驚"democracy for China"

港獨搭膊頭 再幫佢影相

ONE HONGKONG

condom就知

地點呢ching

3(Free) Hong Kong

唔好傻
我係英國做野好撚多大陸同事
好撚愛國架，甚至否定六四添
佢地智商無論係中國定英國都係低到無下限架

曾經都叫同學， 曾經費盡心機講比佢聽發生咩事。 e家睇到心都寒埋

所以大陸人無個好人， 個個都係撚樣

高汁

富二代官二代黎架，去到唔係讀書，第一時間買車買樓先

因為佢哋以為有免費嘢有 jetso

佢地個腦除咗反港獨之外，其實係咩都無。

Ho Ball！

由細到大比人洗腦，冇辦法

笑出黎

今日2點維園見！

ONE Hong Kong

大陸人個閪腦轉唔得快

支那做返農民算啦

one country on one side

麻煩借個位